未訓既咪入嚟傾下計囉（400）

終於到左歷史性既一刻

我屌你

我諗住開

sor 太快手

Btw 400了

比你開返個新嫁啦

太快

唔要

估唔到會係今晚
仲諗住冇機

不嬲快開

有啦

太快唔係好事

控制唔到 我都唔想

笑咗

我訓先啦
聽日仲約左人食晏

多fd
好啦byee

byee

88

400
咇咇點解近排失眠嘅？

我都唔知吖 總之訓得好差

起身就開咗個新

我今朝都係 唔知咩事

努力左成晚嫁

你要早瞓

3 點之後唔會再見到我嫁啦

唔想見你

係先好

唔好掛住我

上個靚水

400

喵

而家先上水會唔會太遲

唔會

我係弱者 我訓著左

早晨

1228 #旺角 #廁紙劫案 #持刀劫匪
旺角超市廁紙劫案，據了解警方附近賓館拘兩名涉案男子並起回證物，仍在追緝三名持刀劫匪。
#now

我睇左d咩
帶左包紙巾出街會唔會比人打劫

好癲

打劫！

搶我啲紙巾
我同你死過

上下水先

我訓啦 出左成日街好攰

新人留名

聽聞呢個post會有人搶紙皮

我新入 唔清楚
好似係有

歡迎

扮咩新

留名瞓唔著 求秒回

你好

究竟女追男係隔層紗定隔層山

睇下你點樣追

唔識溝仔

俾啲暗示佢，同埋令佢有成功感 通常都work

有但佢好識玩

老手？

唔係嘅

訓唔著飲d酒會唔會好訓d

飲奶

巴打飲緊酒？

而家落街買

通常飲兩枝第日都冇乜野

見到有就試下

有冇名/圖 頹頹地想灌醉自己
利申唔飲酒怕苦

你又話瞓之前會話我知 點解我又係到等你覆我
我為咗你放棄佢 點解要辜負我嘅期望
我為咗你顧及你嘅感受多過佢 你話過會比到安全感我
係邊？食咗？講咁多都係做唔到
我好想block左你當無識過你 我怕你會好傷心
始終我係第一個 算撚數

Ching做咩

睇#153

喊緊 比個位我發洩下

我都怕傷害到人 或者我已經傷害緊

自己都知會傷害到人
點解要鍾意我 我唔係好人

佢覆我了哈哈不過好似推開佢好d

巴打 我都係比人趕左出黎 情況差唔多加油

ching拍緊拖？

如果資金許可就出去租個工廈住啦 長住人地地方始終唔係咁好我都搵緊人夾租睇下你有冇興趣

舊肉好食

同女朋友嘈交，好驚陣間收到msg話分手，瞓唔著

道左歉先

講咗會改

嘈完其實你講咩都會覺得係假

我都知 但可以點喎
女人都係唔理性嘅生物
利申直男癌未期

嘈完唔好講野刺激佢住
比佢冷靜返先

佢已讀咗我 冇搵佢
有個fd搵佢都冇覆
而家好淆

已讀你 即係佢想自己諗下野先

未正式一齊但都同拍拖冇分別

即係情侶會做既野做晒（真係做晒）但冇一齊？

除咗扑野之外都有做

而家咩地步先 摷過未？

咁要耐啲喎

打下車輪係咁2摸下佢下面睇吓佢反應先啦

kiss住，之後慢慢摸落去

有冇人要放負

我

早晨
你要放咩負

人生好難 覺得自己做錯好多嘢

所有

都已經做錯左都冇計
以後盡量做返岩

成晚聽你放

努力中

你唔訓？

盡左力就得

咁早訓唔著
佢又晨早訓左覺

去打機
我要做asm吖

知道

你去做啦咁
我打左2 個鐘機已經覺得悶

加油啦你

同曖味緊既女仔無話題 但又係咁秒回chur住佢

日日秒回係好易冇話題
有時其實可以覆慢d

又想放負了

無任歡迎

好累

沖個涼去訓啦

SJ巴how are you?

負負負負負負負

幫手推返上去先

羊架

好耐無食羊架一見到你就想食

次次都係食
我對上一次食已經5/6年前嘅事

未食飯阿嘛

頭先食咗慢慢食lunch 係件開心嘅事

Hihi 羊巴

過咗一晚精神返未

無得慢慢食
行出去10分鐘
等野食10分鐘
行番黎10分鐘
得半個鐘食

打工仔係咁

到我想放負

咩

楚楚到400喇

終於400了～～～
羊羊最近有咩做呀

睇下小說
好似好耐無睇書
偶然又搵下cafe 坐下

靜靜等
慢慢等
係我選擇我嘅世界淨返你
係我選擇等你

推下先

訓著左添⋯⋯
咁開心去cafe

有時係想chill 下
有時係心情差去睇書冷靜下

做咩樹心情差

做錯好心弄巧成拙下傷害咗人哋

又有故仔聽！？

全世界早晨

掛你

唔方便講太多怕俾嗰位朋友睇到
我以為我出發點啱但無顧到人哋感受
連人哋想唔想都未問就去做
所以倒轉勾起佢嘅痛楚

羊羊朋友好

咁你都唔係有心嘅
佢仲有冇嬲你呀咁

對我心掛掛

發動：
召喚大師技能

無心對佢二次傷害係真我嘅手法都幾差
應該無掛仲做緊朋友有傾計

羊啊！好掛住羊啊！

咁都好啲
好快就無事嘅
得閒請佢食個飯就開心啦

大師圓寂左，而家轉左世去左洗碗

洗碗師
有咩搞呀咁

洗碗囉 洗完就冇野做

你呢
返工返學點？？？

洗得咁快手架咩

返左幾日學就停到依家
要聽錄音當上堂 尋晚先開始聽
都仲有工返嘅 不過比人cut 返少左
有啲直頭停左好窮

冇咩野洗
洗完d燒杯就冇野做。

hea住搵錢 發達

想讀書 諗緊讀咩

過埋呢一排先
呢排大家少出街好啲
Btw 楚楚你仲夠唔夠口罩

你就好啦有人召喚你

頂住啊
我會背後支持你

你都可以召喚我

我都諗過召喚你，但搵唔到

讀埋我個份

大家呢排時間都難捱
加油

召喚圓寂大師
你無心搵我喊出嚟

真 前排轉涼個幾日
即刻唔舒服 以為自己瀨野

我夠啊媽媽托朋友買左

比說話我聽呀依家

比曬你啲錢錢我！！！！！

呢啲天氣時冷時熱好易病
咁就好喇記得上次聽你講好似唔夠

擺到明同你講啦

好彩都仲有少少錢係到 死唔去

我仍然好窮要慢慢儲返

嚇屎我呀 我個陣係無啦啦發燒
即刻唔敢出街 係咁訓係咁訓

個陣啲人搶得太勁

打屎你隻臭羊

真係窮 要慳住洗
不過依排其實都無咩點出街
洗少好多

幾時再去食飯

15.19都要！？

你恰佢

我搵到CSI口罩啊！

等你有1500個陣再比我

How

其實有，逗左2000利是

公墓園嘛

即刻想偷盒走

要唔要幫拖
搵（洗潔）精射佢
再打佢

多謝我會好好感謝你的

唔準偷野

幫我起個火
我要燒羊架

我係奉公守法既公墓園，不偷不搶

我係想姐

用咩起火好
呢到好多化學野

好乖

我返入去洗碗先
一陣再傾

Umm我唔識架

好der好der

緊係睇醫生啦點知發生咩事
前排啲人搶到旺角全部都係人

我都係洗少咗少少
啲朋友都係照約出街

過多一排先
呢排開始多人中招唔太敢出街

可以整煙花

我無唔好亂講

係吖

無睇到醫生
本身諗住頂唔順先睇
因為診所好多菌驚

依家好似無咁誇張？
我依排無出去

我係怕一中招太遲醫會醫唔好
慶幸暫時無事
我反而覺得呢排誇張咗
人數都多

得戚左一下

好彩叫做命大
疫情完全無受控
韓國個邊爆到超勁

要整羊架比天橋仔

意大利勁左，冇防疫意識。
而家出事又買唔到罩。

利伸：有朋友家姐嫁左過去

恐怖 真係大爆發都似
日本都係 又係爆得好勁咁

因為佢地以為自己個到冇事同好乾淨個個唔識死。

意大利仲會又攬又錫，不得了

宇宙肺炎
係香港都小心啲好

你虧 小心小心

你就虧！！！！
Me strong

夏仔稀客

Long time no see !

Realllll
最近點

Work from home

你呢 畢唔畢到業

仲有成年要讀 唔知順唔順利

加油

你既虧係公認

加油 💪🏽

減油

你針對禾！

多謝SJ巴～～～
仲唔訓覺

都未食飯

仲未食飯
有咩食

我冇，你知我對你最好嫁
咁你虧又真係事實wo

想食野

我唔係香港啊，7點都未夠⋯
今晚好似食lasagne

食啦食啦

訓

幾時幫我執紙皮

啊⋯原來係咁
正啦你！！！！

好肚餓

快啲食嘢
我聽多陣書都準備訓

你應該問自己，幾時黎囉薯條同食紙皮。

btw 究竟讀書讀咩好

你就食紙皮
拎薯條掉你

你本身有冇話想讀咩

冇想讀咩，睇緊讀咩好。

你讀咩？

讀中文

好似好好玩
入學條件？

我都唔知點為止入學條件喎⋯
文言文個啲你有冇興趣
基本上一定會讀到

吾不欲觀之

有興趣咪讀下

但讀完又好似冇咩用

我都係⋯

你係讀咩

Environmental Science+Geology

應該好過天橋仔

要搵個位乞食

一齊黎洗碗
利申，同事都係讀你個d

請唔請人

唔請，公墓園位，唔係我幫到你既範圍

俾錢我就夠

唔准玩野食

唔夠多喎

食都無得食

種啲草比你食

買會快啲

無錢買

唔好貪心

山上有

夏仔

掛住痴線兔

熊仔

俾多少少都唔怕

而家去會中肺炎

我又要

其實而家咩情況？

開心share

好多人去行山
有時同街差唔多
但行山有運動量戴口罩會幾辛苦
啲人唔戴就好易傳染

兩日無人出聲

上個水

好忙呀

好悶啊

整杯奶昔飲下先？

懶啊你整俾我飲？

好耐冇見

真

我整完你係咪飲先

你冇街出？

少出 下個月應該多少少
摺到2046

一定飲

今年都2020
2046 好快到

要研究下落d咩

我上星期返工返到想死

去cafe 嗌杯咖啡食件蛋糕睇下書又一日

我要天使

去黃嘅又會癈事坐喺佢哋度咁耐

嗌多幾件蛋糕食極都唔夠

唔得呀要減肥

有冇人同我傾下計

可以傾一陣

Hello

我都係諗住傾陣就去訓

你好做咩仲唔瞓

聽日要返工

因為琴日訓得太晏
而家未訓到

+1
好想返工

我可以一直瞓都瞓得著

世紀難題
三點瞓覺但係而家肚餓點算好

完全唔想返工好易中招

咁你做咩唔去訓

8 成同事來自大陸表示

我無你咁遲
寫多少少嘢就瞓

日記d fd ?

想MARK 低啲心情喺本簿
MARK 完就瞓

我會唔會阻住你mark

可以咁講
暗戀緊一個人但唔知得唔得
好多心情同說話講唔出就MARK低

我覆返慢啲

好似當年睇少女漫畫咁
祝你好運啦

慢慢啦
（其實已經好快）

冇人要覆我

唔知我個FD有少少少女心
但真係壓力細咗好多
係仲擔心有無結果就真

我頭先無停

比d信心
完全冇擔心既必要

開始覺得眼訓

反正擔唔擔心嘅結果一樣影響唔到

我都覺

咁又唔係wor
擔心會影響表現
有信心既人會比較吸引

去訓luuuu

深夜留名

希望做到不過做到都唔知佢睇唔睇到
痴痴呆呆喺度等

No time no see

主動出擊啦
唔好守株待兔

留名留名留名 咘咘咘

好耐無見

嘩好耐冇見

羊羊
我這就回來了！！
因為開始左上堂

最近點

唔上堂都唔返嚟
楚楚我又亂講咗啲令人愕然嘅說話
好想搵窿捐

大隻左

邊有唔返嚟 遲左返嚟咁解
你講左啲咩呀hurt到人嘅？

一拳打死我

遲咗好多啦
我想關心人咃
但嗰刻控制唔到自己講咗啲無大關係又好唔自然嘅內容....
人咃話無做運動唔得我話有無做運動都係佢...
我想去死學我個FD話齋
如果我唔係鍾意佢
講返啲人話仲好啲
起碼唔會dead air

有冇做運動都係佢？
依句即係點解
咁依家同佢好尷尬？關係如何先

我只係想講做唔做運動都無咩特別
都係我認識嘅佢...所以就話無端端講到咁都唔知發生咩事
我覺得自己逼到上尷尬頂點...
未計做啲咩追佢都已經嚇走佢...

拉落下面睇唔記得reply 你

佢覺得你突然咁講搞到好尷尬？
好小事 但你偏認真咁講
咁佢係咪誤會左你想趁機表示好感

唔知佢有無睇到但無出聲⋯
其實我有表示過有好感但覺得成件事好唔合常理
因為我之前逼自己唔好沉但過一排一下沉得好快⋯
嚇多幾下就玩完了

我個人睇法啦
如果你講個句做唔做運動都係你
我又唔會覺得好尷尬嘅
不過就唔知個女仔會唔會覺得有咩暗示

咁你表示過之後佢有冇比咩反應
你點解會覺得嚇親佢

你唔冼早訓咩？

要 但係唔想訓
留名聽朝比人鬧我咁夜先訓

留名支持佢鬧你

一訓左起身就要返工
我仲未享受完hea既時候

社畜 返工加油啦

星期五打算遲到早走

支持

好啦我訓啦 聽晚再傾

早抖

楚楚你明白我想講咩就唔覺得好尷尬但唔知佢點諗
我成日都踏呢啲陷阱
佢無俾反應
點解會係嚇親佢係因為我呢排同佢講親嘢都有意無意講呢類嘢
我估唔多唔少佢都有壓力

又遲到

經常

帝

楚b 好耐冇見

廚

Miss u

咁你依家仲有冇同佢傾計啊
如果講得多可能個女仔真係覺得有啲壓力都唔定
或者佢會唔識覆你
如果你真係對佢有好感咪慢慢傾住計先
表示好感依啲野等關係close啲再講囉

下次試吓唔到

廚廚

掛住你

屌 好耐冇入黎 睇到有新人

我呀我呀
我係新人

暫時無
同埋佢呢排病緊少上水
我覺得自己心急少少又傾到好有壓力
結果變成咁
都係要慢慢嚟好啲

你真係好耐無入嚟

我新啲

想同我鬥新

我11月5號入嚟

點解會記得

岩岩睇返 我11 月10 號入

因為之前有人請我食檸檬
嗰日係我人生第一次瞓到半夜5點鐘幾醒咗
就入咗嚟吹水

搞錯

食完檸檬你都仲訓到
我唔記得個陣做緊咩啦

Win Ed

9月份食
到11月仲會瞓瞓下醒咗

咁大打擊

好易沉得緊要⋯

沉得緊要冇問題
識游返上水就得

呢個真

木錢睇醫生

好耐無見了

飯飯

試下平常心啦
如果太心急可能令佢唔知點同你傾好
無事嘅 唔好太擔心

禾都木錢 典算好

真 約我

你好難約

邊個講

有冇人

有鼠

咩樹咩樹

執紙皮

誰出錯將咖啡裝進汽水樽
我覺得很有問題

試緊總係好想轉心態但真係好難
幾次唔成功幾次俾朋友話
做咩都開始驚驚地

推返上去先

我以後唔會再覆呢個po 有緣再見

好啦祝君安好

中意人係心急啲嘅
不過都唔好驚
要多啲耐性 唔好chur親人就得啦

我都覺得好易心急跟住就嚇親人
好難唔驚始終錯得多好易反感
我會繼續努力

已經冇中意既人了

btw 羊你好

miss you 天橋仔

大師證明佢唔適合你
你遲下會遇到真正嘅
Long time no see

我feel 到我喺大師心入面嘅位置

啲紙皮濕淰淰 無人要

木錢了

慢慢嚟吧
可能識下識下就有feel了

你比我既，再濕都要

大師

係咩位置
我而家又轉職啊

做漁夫

識唔到人，所以冇鐘意既人

不過近排係連登識左幾有趣既富二代
暫無好感，純粹覺得有趣

係漁夫

未諗到點改

濕到可以做毛巾洗面
好憎潮濕

本身係洗碗專員 依家變左漁夫
到底你係邊個！

睇你都係住將軍澳

一係觀塘D半山 好小會咁濕

係WSD比人掉左去幾個site

而家去左大埔守水塘 唔洗洗碗但要坐船出湖打水同捉魚

唔知呢 你繼續估下

到底你返緊咩工架

你估下

但好好做，基本上朝早打完魚就冇野做

守水塘真心係一流

到時先算唯有聽天由命

又唔見你miss me
我想食鯪魚

傾住先做個朋友都好好啦

順其自然

⋯⋯
No idea!

有鯪魚啊

仲有幾種，你是咪要

利伸：公墓園

條友離地但成日唔認，好好玩

做到啱佢又唔一定鍾意
做錯佢又唔一定討厭
唔理了由得自己跟隨感覺去做

講開又講 幾時再出黎食薯？

岩啊，做自己好了。
唔好為人地改變自己，你就係你。
如果佢鐘意既唔係真既你，有意思咩？

仲有種大樹波蘿

btw 下星期返工去千島湖打水

支持羊羊

jm9仲有大樹菠蘿

濕既重啲賣到多啲錢！

等睇樓豬表演花式自爆

咩料唔新鮮我唔食

交流下睇下大家世界幾唔同

我下星期開始幾時都得

我搵水養住比你點睇

me 貼地

um...要夜晚
一無星期六

最初真係會覺得要做到某啲嘢
先可以令佢鍾意自己
但逼得多又令自己開始好辛苦好矛盾
愈做愈怪同差
但其實自己好唔習慣
亦做唔返朋友嗰種親密
所以我決定放手一搏
咩都唔特登做特登就
睇下佢會點啦
唔夾就信命啦

你唔準打佢紙皮誰意！

都唔知有無錯睇下之後點發展

養唔養得㗎

咁佢唔離地
你都唔會知離地嘅人係點

你俾個日子就ok

總有人會鐘意真實既你

最多咪孤獨終老

用返個d水養囉

咁你要左佢 比錢我

不了怕死

依啲野都無話岩定錯嘅
飲返杯康鈣C先

關咩事

多謝你呀大師

要搵定糧養住佢

多謝楚楚我無錢買

好耐冇上過水

你理我
好好飲

咩意思

唔請你飲sorly

想飲你沖既

騎劫下 星期六lunch薯條好嗎？

你都只係潛左5cm啫

四個字
司空見慣

唔請你食薯條

我ok

佢話你冇份啊，收檔返去食草啦你。
天橋仔杯康鈣屍係我嫁

你唔請我請。
大多你一杯雪糕

你知佢講咩就唔會呢到講想要佢沖啦
你呃人

楚楚先唔會為咗你杯雪糕放棄我

是咪要爬文？

btw 只要係天橋仔我就okay

in 天橋仔（虧） I trust

加多塊扒

要埋你okay?

乜9都有
有芒果 龍眼 琵琶 木瓜 楊桃 桃花

最新發現有桑子

我又去chill了

食邊到

亂講！
針對依啲不實嘅指控我會考慮採取法律行動！

羊羊恰9me

有雪糕食⋯

no okay sorly!

你真係出海
芒果好食好食
你可摸耳食架啲水果

你就虧

有9錢採取法律行動咩你訓街啦你

我決定要好似垃圾警咁強搶你

我呃你做咩 我真漁夫黎

全部都食得

芒果（酸）

係咪暗示緊啲咩

兩塊

健康工作

成交

我無咩所謂楚楚嚟唔嚟

我哋一齊由第一個post 開始重溫返先

係你恰我先

我哋嘅友誼小船要反了

好串

成功幫楚楚爭取多一塊

大師（驚）

me 只是講出事實既真相

悠閒工作

大師你偏心

又唔係未試過

鋁罐你既

你試過死？

來回地獄又折返人間

我唔要你個啲

好似鋁罐值錢啲

講緊花式自爆

岩啊岩啊

我地仲有隻羊，冇野食就劏佢黎食。

要邊個個d

我要代楚楚懲罰你

我都想食生果過日子

我都試過

我只接受天橋仔既懲罰

d水果應該酸過朋友出pool

你好串喎𡃁仔 串過馬頭咕哩

@羊羊 救命巧京

可惜無士多啤梨

暗示緊啲咩！想知

唔嚟

有事慢慢講

說反就反羊羊好bad

採取法律行動！

我個啲好高質

比大家估下我今日食咩

你講開就岩啦，我第一份正職真係係碼頭做，我仲要係管d咕哩。我串過佢地係好正常嫁

天橋仔（7多獲）

利伸：當年係做罷工個個碼頭

大師（安全，唔驚了）

三手薯條

難種

你返啲工都好fun咁
你就柒

怕什麼 我都是個boy

錯！比你再估過！

依個真 但好好食
上次買左盒又香又甜

有冇提示 冇我就估4手薯條

樹多啤梨，十隻有9隻酸

辛苦工，一d都唔fun

你屌完佢，佢又屌返你。跟手你上司又屌你，垃圾工黎

仲要得7300底薪，on9到核爆

提示係個間野啲雞翼好食 完！

要睇好唔好彩上次個盒真係好食

蜜蜂雞

認真估

雞翼山

互屌
咁低人工架咩

唔係好常見架間野

金拱門

脆辣雞翼

大公司不嬲鳩

如果這就唔洗罷工啦

我要鋁罐

miss咗

你無錢

假

我都想食金拱門 不過不了
食癱仔啊 不過今日好難食

遲下出嚟社會典算
被打壓的天橋仔

我用大師啲香油錢

唔識貨

大師會執多d紙皮，種多d水果同捉多幾條魚養你

大師香油錢唔會比你咁用

我都好錫你嫁

9成係將軍澳
有fd影相過黎大霧到仆街

癱仔不嬲都難食

我拎佢嘅授權先

我頂個比喻好正

得你先喺佢心入面有一席位

靚仔受唔受溝呀

我都未認真重溫過

杯雪糕整沉我哋隻船

爆咗我屋企喺邊

唔準食

你也有啊

做乜

啊 想食

食多2舊

一齊食

巧京啊大師 唔想出嚟返工
Btw我要食士多啤梨

偷曬你啲錢

保護癱仔！

佢愛羊羊

有怪叔叔

無野好睇的⋯

建議你加多杯雪糕挽回我地嘅友誼

爆多次

去左邊

我覺得要睇睇，所以我準備睇

手都扑斷你

出黎返工自己買

打水

唔洗啦 都無野好睇

打人
我燒你數簿！燒你office

半失業狀態

睇緊第一個post 17頁

第一個post已經有位我極唔like既巴打在在

竟然
你睇到邊頁好想知

頁一，雄犬也。

天橋仔開放tg

有上網咩你

你講完我都唔知邊個⋯

無架 所以假架
你又真係追返嚟睇

唔知係正常 因為佢都係留左幾句

你當我流嫁？

btw 天橋仔好咸濕

18cm長 搞gay 仲話來吧我什麼都應承。
天橋仔（又要虧又要咸濕）

講我知

男人係咁架啦
追夠未

每日追2個 今日追完了

叫你聽訓覺歌

Cls company!!!!

Oh知道了

瞭解天橋仔的過去

無架喎 我無特別
羊羊去左邊 想念羊羊

佢係引起我追post既罪魁禍首

雄犬

羊羊bad!!燒鬼左佢嚟食

即係點解其實

想食羊架

厹

Real好味好味好味道

啊蔣志光了
原來係咁解

聽講話食肉既羊 d肉再好食d

再香啲
羊羊上水未

透明位置

我愛楚楚

我不嬲都係

無...了解下你

沉多兩錢重

嗰次明明收埋得好好

here I am

唔好拉我落水

羊羊

幾時嘅事

毒撚有咩好了解！

我要食雪糕！

不過我都係唔記得左你住邊

終於到咗要表白嘅一幕

今年開始已經26歲

唔認真了解下點同你發展落去做朋友

薯條定雪糕

我都唔記得你住邊

頂你咩

羊羊幾時生日我都踏入左21了…

好啦比你兜到
不過我都唔記得自己講過啲咩

um…both ok？

岩啦岩啦 唔好記得

都係拒絕咗你先

我仲未生日
9 月生日

BTW 補講生日快樂

前嗰排同朋友討論過網上識朋友
交友嘅模式同以往好唔同
唔洗了解一個人就可以做朋友
亦因為唔洗了解而易來易去好易交友疲勞
咁脆弱下到底仲叫唔叫有朋友
又或者用咩心態去諗
BTW 我都係連登識佢
人生第一個朋友可以識咗唔夠一個月已可以連續傾電話4個鐘

咁貪心

我咃交換啦

應該係將軍澳

順帶一提，一個26 一個21。話咩自己老！

係你啊

我呢

已經無乜印象
心態好老了

咁我叫你唔好睇

我都係因為有食用價值先有人會記住我

遲了

巧京

9月唔錯

多謝羊羊

依個問題我都有諗過
所以真係好講緣份
好投契、好岩傾
我覺得到最後係現實變成朋友都唔難

人總貪心

要比雪糕我食先！

無人知

我都9月wo

我得閒了

又可以追post了

唔好喊我會等你食到肥肥白白先劏你

幫你食埋

劏埋d先劏

唔好呀

禾仲京過你

我係處女座朋友

完美撚

我天秤，唔好你好多

我都覺好講緣份
我唔會刻意避或強求
啱咪再做返深入嘅朋友
反正模式轉咗但朋友都係由唔熟識到熟

走先

大家半斤八兩

9月